Maar dat deed ik niet voorzien; en misdaad is te voorzien en te doen.
En ik legde dit neer als ik hebben al dit verhaal neergezet zoals het was.
Er waren geen getuigen - alles deze dingen die ik misschien heb verborgen.
Maar ik leg het neer, en de de lezer moet zijn oordeel vormen zoals hij wil.
En toen ik, door een inspanning, die foto van een prostaat terzijde had geschoven lichaam, ik zag het probleem van de marsmannetjes en het lot van mijn vrouw onder ogen.
Voor de eerste had ik geen gegevens; Ik kan me honderd dingen voorstellen, en dus Helaas kon ik voor de laatste.
En plotseling werd die nacht verschrikkelijk.
Ik merkte dat ik in bed zat en naar het donker staarde.
Ik merkte dat ik bad dat de Heat-Ray plotseling zou kunnen en pijnloos trof haar uit het zijn.
Sinds de nacht van mijn terugkeer uit Leatherhead Ik had niet gebeden.
